{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046910",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72633&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "리가브로stay"
    },
    "text": "ペンションは川と海が見られる所に位置しています。 個人ジャグジーを備えており、海との距離は徒歩3分の距離にあります。 ペンション内にはカフェも併設されており、快適にヒーリングすることができます。 インテリアは若い感性をつかみ、快適さをお届けします。 アメニティなどが充実していて便利です。 周辺には徳山海辺が徒歩7分、長湖港は車で9分、ソルビーチは車で22分の距離に位置しています。 バーベキューはA20、A202、A203客室でのみご利用いただけます。冬季には屋外温度が低いため寒いことがありますのでご注意ください。 入室は17:00から可能であり、退室は11:00までです。 ペンションでは無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車·送迎サービスはご利用いただけません。 客室には個別ミニプールとジャグジーがあり、冬季には利用できません。 ペンションには駐車場や無料消火器、一酸化炭素検出器、火災警報器が備えられています。 カフェは10:00から20:00まで営業しており、飲み物やコーヒーなどが利用可能です。 バーベキューは個別バルコニーで電気グリルを使用して利用でき、価格はおよそ20,000ウォンです。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用は不可です。 客室内ではペットの出入りが不可能であり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により上記の情報は変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。 プールは天候やペンションの状況によって運営が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは川と海が見られる所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内には個人ジャグジーやカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には徳山海辺や長湖港、ソルビーチなどがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "バーベキューはA20、A202、A203客室でのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場や駐車サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションには駐車場や駐車サービスはありません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンション内ではペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションのカフェは10:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するための料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するための料金はおおよそ20,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 384
    }
}